得罪講句，有冇人覺exid首中文歌勁難聽

係咪想學t-ara miss a 果d咁入大陸市場?

我都冇聽晒全首 就咁teaser都覺得唔掂

任何東西,只要同大陸扯上關係,都只會變質...係越變越衰..
岩岩睇左個MV 1 分鐘 ,真係頂唔順...啲歌詞係英文幾句同中文幾句..
中間不段Cream Cream Cream ...可能知道大陸人啲英文水平超勁低!

難道你覺得韓國人啲英文好好

我就係只識得果幾句cream cream cream😂

點睇如果佢地唱廣東歌

依度有冇leggo?

簽左大陸公司 睇黎之後會同t ara一樣

韓版都係不斷Cream架啦

大陸唔係限韓咩

唔撚記得，佢簽左王思聰間公司

未必打得入大陸啦，而家限韓令

難聽到喊，支那佬唔好攪 EXID 得唔得呀

原來係舊歌 有韓版

求下exid唔好比支那佬搞死 近排佢地好似都冇乜聲氣

新聞話下個月回歸
聽講因爲LIE反應有啲下滑
所以公司都唔敢衝動

啲人話Lie係因為mv推出時間on9 首歌明明幾好聽

lie真係幾正

應該會等埋率智好翻先 CB??

又一隊準備玩完